其實龍珠就係預言緊而家既香港

蓋洛博士︰董伯伯
人造人17號︰曾蔭權
人造人18號︰梁振英
斯路︰林鄭
斯路仔仔︰藍絲黑警 (一樣藍色！)
無限︰黃洋達
阿樂︰梁天琦
餃子︰香港人
比達︰泛民
杜拉格斯︰Gphone
孫悟空︰勇武派
孫悟飯︰美國
詳細唔多講明既就會明

有真普選之後
就要打布歐
有人想知係邊個再講

悟空係左膠

莊子呢？

天津飯餃子呢？

周庭

撒旦呢？

戴耀庭
識雷動可以吸元氣玉

共產黨呢？

餃子係香港人

未打到

睇衣著就知

梁天琦點會係呀樂
起碼係龜仙人啦

即係鳩達要屌到689大肚？

最重要係16號
即係核彈
未出現

邊有咁老
龜仙人係吳志森

9.15 民陣遊行

日期：2019年9月15日（日）
時間：下午 3:00 起步
集合地點：銅鑼灣東角道
遊行路線：從銅鑼灣東角道起步，遊行至遮打道行人專用區

搭緊車笑撚到俾人望

yes
然後仲會生返頭髮

發覺你都係鳩打
18號=689 你又唔話689邊有咁後生
我個比喻係啟發性 你又走去拉年齡講
唔知你唔熟龍珠定全部鳩打

我係認真架

gphone邊有咁勁
佢負責(被)獻祭架咋

最重要既16號係邊個

佢一比林鄭射死
泛民就會勇武

我係立巴

你真係要重溫一下黃之鋒做過啲乜嘢

香港行緊大杜條時間線?

三藏=羅家英
8戒=港豬
白骨精=羅飯焦芬
索爾=雷神
金剛棒=朗基隆斯之槍
定海神針=卡西烏斯之槍
玉皇大帝=第一使徒
女wo=莉莉絲

你睇埋D 卡通片都幾雜

=.=

不服來便

有咩角色係出賣同路人

咁都叫出賣？
咁又係嘅嗰啲冇做過嘢嘅冷氣軍師就一定冇出賣人啦。

國教嘅野唔洗你教啦傻西

睇下自己打乜撚嘢先啦戇鳩仔

國教都唔知係咩呀 中學畢業未

屌你啦，你有冇去過國教集會㗎!
冇黃之鋒， 國民教育一早過咗啦。
係呀人哋出賣佢同路人， 出賣到坐監畀你啲吹冷氣嘅人批評，哈。
小學雞喺度扮老屎忽

啱㗎啦，陳雲根吹冷氣吹到頭髮都冇埋嗰啲就一定唔係出賣人啦乜都冇做

鄭松泰落地做少少嘢嗰啲就當神咁拜， 黃之鋒每個國家飛去講解香港嘅事就叫出賣人， 人權法案都係佢飛過去傾。 相信對熱狗嚟講冇人唔係鬼。

你睇16號對悟飯講果翻說話！！

你睇你幾嬲

冇陳雲係洗定囉友畀人屌

你洗定囉友

最多咪波波

青城派：陳雲係悟空，多得佢悟飯（香港人）先打得贏斯路

人地悟空有落場
陳雲淨係髮量都比唔上

皇天擊殺